[扮工動物園] 塞車塞地鐵之星期一

又遲咗開門添!!!

新人

咁遲開

琴日同咗老母去西貢坐船出去睇洪聖誕大戲
幾過引

以前住青衣附近都有大戲但一次都冇睇過

zzzz 塞車撞地鐵

哈姐
終於見到你了

今日咁靚

me成日係屋企就會有啲唔開心
我好奇怪

完